電腦叮噹叮噹聲

想問下各位大人到底點解我部電腦會不停叮噹叮噹同怪聲😭 又唔係由主機度發出而係電腦音效
上網話喺個聲音控制臺度，將音效配置校做無音效，我已經交咗，但都係有叮噹聲😢
個問題係由我買個視像鏡頭開始，就不停叮噹，但就算掹咗個視像鏡頭嘅usb都繼續有聲
到底有咩問題